【按揭】燒生話六十萬人也有機會被GG

D按揭點算？

坐監唔洗供樓?

斷供

燒山根本反向指標黎
上次美田大選支持侵侵。
燈左幾多次。
燒山: 有機會=現實近乎零